2019 施政報告公眾諮詢

Facebook：
Instagram：
網頁：
電話： 2432 1899
傳真: 2537 9083
電子郵件：policyaddress@pico.gov.hk
郵寄地址：香港添馬添美道2號政府總部西翼26樓政策創新與統籌辦事處

真普選

七大訴求

不用諮詢！直接下台！

x2